無嘢好講…香港同英國嘅分別…

英國判咗終身監禁！香港廢老竟然仲有錢收？

DKLM

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

條link唔知work唔work，全文copy如下：

英國男子因駕車撞向國會外途人及警員被重判終身監禁

14.10.2019 23:40

英國一名男子去年八月在國會大樓外，駕車撞向途人及警員，造成六人受傷，被倫敦法院裁定企圖謀殺罪成，重判終身監禁。被告哈特爾堅稱事件是意外，但法官不認同，指事件涉及恐怖主義目的，所有證據都得出這個結論，被告至少要服刑15年才能獲假釋。警方歡迎法院判決，指被告利用私家車作武器，企圖殺害最多的人，散布恐慌。

蘇丹裔的哈特爾堅稱，由伯明翰駕車到倫敦，是要到蘇丹大使館申請簽證，但到西敏寺附近時迷路，因為恐慌，汽車才失控撞向途人。不過警方指他在出事前，曾在國會大樓外四次兜圈，先撞向跑步及踩單車人士，再高速撞向國會外圍欄，兩名警員及時避開。

藍畜無法無天...

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!